ig page mtrsleepers真係好變態

如果淨係捉人行為失德都算
點解連返工放工攰到企係度訓陣都要比你地擺上網?

認同請report

今日攰都唔敢喺地鐵訓

你地班友真係唔會搭車瞓覺架咼

香港人真係...大家生活都咁辛苦, 仲要搞下其他人, 令人無端端多咗不必要嘅壓力

重要係專貼人瞓到崩潰嘅醜態
其實咁樣都係為左笑人
一開頭重接受人訪問話香港人好攰乜乜柒柒

個細佬都冇瞓覺
其實又咪呃like oriented

420張相
當中有幾多係已經因為生活疲勞到極點嘅人?
點解重要比人貼黎笑?

其實同偷影人裙底嘅主要分別喺邊?

本身buy你 但你無啦啦玩偷換概念

其實同偷睇國家機密都冇乜分別

終於有人回覆

個比喻係有差異嘅
但都係偷拍行為

放工時間 有誰共鳴